種族平權黎講 香港警察其實做得幾好

無論你咩種族都打你鑊甘先講

有，佢哋好少打支那人

BTW借個位推下

監獄工場 - 黑色紫荊襟章

好似無打過黑人

咁秉公辦事 唔反香港警察了

有，不過俾人打返轉頭。

樓主五毛洗白黑警